2k筆直買40吋電視

想買部高清（1920x1080）電視擺房玩ps4
但學生無乜錢
又唔想買二手

睇過得創維同contex呢兩個揀
有無巴絲有其他牌子舖頭推介

同問樂視s4 43寸pro 如何
窮撚 勿屌

40吋擺喺房

有錢仔